{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021745",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "조새호"
    },
    "text": "釜山広域市水営区広安海辺路1992階に位置する広安里グルメチョ·セホはオーシャンビューが美しいところとして有名です。 チョセホの駐車案内は広安タワー有料駐車場で、1時間に無料クーポンを提供しています。 メニューとしては4段·ダブが70,000ウォンで、Aセットの3段·ダブ+ラプスターセットは15万ウォンです。 Bセットでは3段·ドブ+独島生エビが130,000ウォンで、ズワイガニは価格が変動します。 独島生海老は80,000ウォン、刺身の盛り合わせは50,000ウォン、タコは40,000ウォン、アワビの刺身は40,000ウォン、生タコは35,000ウォン、ユムシとホヤはそれぞれ35,000ウォン、ムルフェは18,000ウォン、刺身丼は15,000ウォンです。 チョセホは広安里グルメの中でもオーシャンビューが一番美しいところに数えられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里グルメチョ·セホはどこに位置していますか？",
            "answer": "広安里グルメチョ·セホは釜山広域市水営区広安海辺路1992階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里グルメチョ·セホの駐車場はどこですか？",
            "answer": "広安里グルメチョ·セホの駐車案内は広安タワー有料駐車場です。"
        },
        {
            "question": "広安里グルメチョ·セホのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "広安里グルメチョ·セホのメニューには4段·ダブ、Aセット、Bセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "4段·ダブの値段はいくらですか？",
            "answer": "4段·ダブの値段は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Aセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "Aセットの値段は15万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Bセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "Bセットの値段は3段·ドブ+独島生エビが130,000ウォンで、ズワイガニは価格が変動します。"
        },
        {
            "question": "独島生海老の値段はいくらですか？",
            "answer": "独島生海老は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコの値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビの刺身の値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生タコの値段はいくらですか？",
            "answer": "生タコの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユムシの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユムシの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホヤの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムルフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムルフェの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身丼の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "広安里グルメチョ·セホのオーシャンビューは美しいですか？",
            "answer": "はい、広安里グルメチョ·セホは広安里グルメの中でもオーシャンビューが一番美しいところとして有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 516
    }
}